［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 352

開咗喇 入嚟啦

Push

推

竟然入咗嚟

係咪讚緊自己

見到啦

拉返佢入嚟

點解照copy我

是

你頭先話見唔到

賣花讚花香

我有問佢點解咁惡佢話copy笑兄

頭先。而家係而家

懶

我不是花

邊度惡！！！！！

佢係值得被稱讚的

你係人

總有被稱讚的位置

所以你得閒都要讚下自己

屌仲開咗post

讚下自己真係好好笑？！

蒜頭支持你

我是發現你已經在學業上很盡力的一個人，不用怪得自己太多，嘗試想想也不是每一個人都能夠在香港的教育制度下生存，你已經做得很好了

當然

係

唔理了 由個post沉

例如我

呢排冇因為學業煩惱

我淨係知你eq高

善心打破0回覆

我係被淘汰的

Iq好低

你陣間去youtube search一首歌：謝安琪嘅「我可以被這個世界淘汰但不可以被世界擊敗」

可能都係呻下

Quit u係因為個department on9姐

唔係我講㗎

點樣睇

有啲唔捨得佢 始終傾咗好耐 一個月前日日都傾 但係攤咗咁耐 有啲辛苦

好正能量

屌

你的gpa沒有放棄你

可以寫返本勵志童話故事叫做賣鞋的笑笑

比個啲staff屌

你要習慣同埋嘗試接受一個重要轉變就係以前日傾嘢傾計一把聲音突然間冇咗

華晨宇 好想愛這個世界呀 都得

慢慢放低

My little airport 好聽啲

一個月前日日傾 唔代表個個月 日日傾
新鮮感總會過

☁
優點：踏實 顧家 大隻 專一 長情
缺點：而家講呢啲有咩用
特點：

因為睇嚟都冇意思

寧願沒擁抱共你可到老
任由你 來去自如在我心底仍愛慕
冇得一齊 但係見到對方幸福快樂 都未嘗唔係一件壞事呀

痴線

要新鮮感請去惠康

我知你有聽MLA所以先將佢嘅作品或者佢寫嘅作品介紹畀你

外貌特徵

咁你明白點解我話你eq高

要新鮮請噴水

淨係講樣就冇意思啦
尤其係喺對方眼中個樣永遠都係最完美

0

唔記得邊個介紹 跟住有聽

唔明白

內涵 專長 興趣

你對住啲西客都咁有耐性

啱啱新鮮摘
再整啲泥上去

不如我問你你覺得雲有乜嘢優點？

百貨應百客 過咗就拜拜

我又冇見過佢 真係唔識 覆機好快

所以你咁諗 就係eq高

好快就上到岸

其他性格上？

原來你地鍾意有樹枝
I--
O
大啲嘅蘋果會開心啲

有緣就會再幫襯

唔使上岸 本來就浮喺宇宙

好快落返地球

包容 容忍力高

咁我1

要去探索火星

好似得我一個喺度自言自語

I’m here

狙擊手

好快有offer 信我

咁諗我

融入唔到大家啲話題🙈🙈🙈

都啱嘅 佢同班fd一齊應該開心過同我一齊

你知道係咁就退出人哋個圈子啦

其實幾多歲先要開始比家用
自己20歲返緊學同part time
就係咁比屋企人講話唔比家用
搞到勁大壓力

下年嘅事 我冇報

Full time sin la

你專做0

冇壞一定要比
我岩岩考完dse就去返工 屋企人都冇話要比
隨心喇 想俾咪比 唔比咪唔比
反正啲錢係自己嘅

零

唔會唔會

想點

得閒請佢哋食餐飯咪算

但係咁比佢地話
傾吓傾吓
或者鬧交個陣又提起

有你 01

比狗

下年就有

啱呀 講得好

潛了

我覺得冇話幾多歲 你有能力又有多餘 我覺得可以畀 但係一比咗變成咗恆常 或者可以畀少少500 始終自己都返學又讀書 佢哋有時問家用 可能都係想幫你儲錢

冇錢 比條底褲咪算

Same

有冇覺得零字好靚

我會同佢吵到拆天

埋字仲靚

不如問佢哋想點樣 你哋覺得幾多先夠

乖

why

有咪有 冇咪冇

解釋啲咩

你嘈

因為你0

正常人都有的

佢邊忽乖

試過
跟住佢叫我搬出去住

中學同學嚟 同佢啲fd都幾fd下 都幾難退出

唔畀潛

笑咩笑 最多畀你一分鐘時間講

點解呢

支持

淨係同你自己嗰grp人fd囉

果然係真愛
覆我嘅都一樣

Off了

I mean 毛筆字

你大番佢
老咗唔好搵你

靚埋

我唔正常

唔好

其實又唔使嘈交
除非你同我一樣家庭關係都係好差既
否則我建議慢慢傾

跟住叫你交屋租

佢哋傻啲定係我傻

咁盡力做個正常人

因為有埋

佢地加埋都唔夠你傻

我叫你分析你都唔講

走了

最緊要對得住自己 因為係自己攞嚟

梗係 使乜講

咁係咪蠢

對唔住了

跟住佢會即刻煮飯個啲全部唔預我
鬧唔過佢

分析咩 我又唔係心理學家或者行為學家

蠢同傻係唔同

唔好走

咁我唔搵你了搵心理學家

唔講了

對唔住就唔好怨

冇話係咪自己攞嚟嘅
呢個世界冇話咩正確同唔正確嘅選擇
但係你選擇緊嘅只不過係自己嘅未來

怨自己

分別係邊

哭呀

潛

唔想要了

你都冇搵我

你嘅專屬心理學家喺度

咁都唔識分 巧傻

今日就係你兩樣都有齊曬

唔係同你講

唉 冇夢想嘅人

反正都過去咗

你有冇發現佢鍾意自己對號入座來埋怨自己？

都唔係想唔想要 係已經冇

浮

同條鹹 有咩分別

其實我係諗住返full time就開始比
但佢知我搵幾多係咁提起要比
但講真我由細到大都未拎過零用錢
搞到宜家慳到唔敢用錢

蠢呢

☁

我識

冇

搵你嘅心理學家

人哋唔係冇

佢等曬乾 等年份 我就係空氣 飄呀飄

去搵返個家用計分表

唔使你提我我幾時會冷落佢？

咁你幫下佢

咁我都識

人只能自救

總之你都要記住對人熱情啲

放棄急救

暫時唔要理佢兩個

優點多過缺點？

Lm

唔講了
哼

唔係鬥多的

Who？

你地

佢講話唔講了

你又想點 狙擊手

我同佢傾過.......我唔覺得佢係咁
只係將件事同埋個女仔放得太大 忽略左自己想要既野......

想要佢

咁唔理你了

打佢地

咁難得

有冇諗過佢唔想要你

null

真
都叫咗咁耐春人哋要聽都聽到

有 所以講完就算了 你都唔好成日提起我

你兩個都係狗黎

呢個係咩事

你唔主動講起 我諗我都唔會提

你第一次知道有南極灰熊？

肚餓呀

我唔係叫畀佢聽

死肥婆

咁叫比自己聽？

忍下口
口痕就咬我 唔好亂講野

惡啲就巴閉

考慮下

肥0

唔開心都唔叫得咩

你對住啲買鞋嗰啲都要惡啲

誰大誰惡誰正確

比神

你個肥埋斬豬手 斬到你冇地抖

有錢就大曬 收銀處都唔知喺邊
咪又係

惡

諗咗好耐下喎

快啲屌佢哋

簡單啲講句係太得閒冇嘢做

珍

屌KO

有冇諗過係我諗野太快

55

咪學笑嬸

唔覺

人哋鍾意點講就點講 你又控制唔到 咁可以點 聽到就搵嘢分心 聽唔到就最好

變大隻打柒佢

唔怕 我係到 唔會俾人蝦你

真的

諗得耐 起碼中 諗咁耐都唔中 就可以收

正經啲人哋先可以幫你如果唔係比比潛水鳥

所以我諗你唔使一秒鐘

比神
仲可以點幫

完全唔明點解佢話會諗嘢太快，不過其實佢都好忙的
只係佢一邊知道自己需要繼續好忙但係另一邊又唔知自己忙嚟做咩
就好似日日都做gym變大隻但係佢又唔知做嚟做咩淨係知道要做咁有咩意思

望到個fd四星期-4kg
Me

人哋有權選擇 買 同 唔買 唔通搶佢銀包
最起碼畀錢畀得快手 佢又買得開心 我又開到單

真

應該會chur親你
你感受下日日成為畀人講嘅對象

笑笑

照食啦

一齊食雞

最緊要係客人買得開心笑笑繼續笑

如果佢日日講我我會好開心

可能已經減少脂肪 肌肉增加咗 磅數冇變可能仲重咗 都唔使咁灰心

我決定去煮麵

去幫襯！

邊個肌肉增加咗？

大隻笑

飲水算啦

原來十八嚿腹肌係真

一位識切肉的壯男

飲水等於望梅止渴 個肚依然空空的 果然不出我所料 一放假雪櫃就空咗

做咩無愛可失

日
畕
畕

擁有咗就已經擁有全世界

有佢嗰陣係

睇唔明

夾埋咪18舊

仲為自己帶光圈

叻漫！

佢勁蠢

點樣夾埋

埋本身就係

U on9

唔可以恰佢的

約唔約佢食飯好呢

有得約好約

田 咪有四格

我淨係數到14

我得大肚腩

問你呀 @無愛可失

On99

咁你就再數數

優點 識打字 識分隔 有先後次序 仲有語氣助詞

顧家

穩打穩實

好

大肚埋

到七月尾就唔洗翻工啦

依家要讚雲雲？

咪失業

係呀一人一句瘋狂讚佢

肚都大埋

有人話要搵優點

10/10

裏面有小埋

九月開學
比一個月自己

唔知佢會唔會覺得密姐

會

驚佢厭膩chur?

點解我淨係數到13

都好 順帶準備下資料

我地自信大師都有為囡煩嘅時候了

你要多啲時間

資咩料

決定餓到唔肚餓

返學？課程？入學準備？

真係好好笑

係～

咁你仲食唔食嘢

食緊餅乾 食緊就頓時唔肚餓

嘉頓

原來唔出聲，真係會有人話你啞嫁！

訓了

Gn

你都係

早抖

因為我有你一生一世嘅愛 所以咪無愛可失

田係5格

係！
日有13下

連你都忍唔住

唔係喎

我明白點解唔明白

因為我以為係計緊 日 字出現有幾多次

佢以為係成首歌嗰種好set嘅意境
殊不知我只係用咗五秒鐘都冇嘅時間
就幫你改咗呢個名
意思係冇失敗的愛情

其實都唔會話太驚 前幾日佢都話我想約佢出去嘅話做咩唔問佢

你根本就係0

我對住佢會好斯文

我瞓覺算

挽留

佢蠢 邊夠你咁聰明啫
諗到咁好既意境💕💕💕

有意思嗎

睇完上面瞓覺更好

Why

我蠢打錯咗個sad做set

無所謂啦 睇唔明嗰個先開蠢
斟酌打錯字嘅係小學雞
你點都係最叻嗰個黎既💕

你想點？話完我小學雞之後再讚返我叻

你明明知我唔係話你🙈🥺🥺🥺

你都打咗啲5P字
不過我都算只要唔係簡體字你打咩都覺得靚
當我鬼揞眼

同佢鬧交？

我會陪你的喔

好難為你咩 咁唔好當睇唔到lor😪

又曲解我意思

睇到你唔係同佢拍緊拖就可以收皮
人哋做咩你唔使理

全部閪客都要死

雲妹

係 半 分 鐘

我係垃圾

塵b

佢有 full schedule 返保險
忙係好忙呢個係真
理性上我知要明白體諒
但係感性上我唔知我係乜野

jher 45 with drink?

因為我地每星期都會開房
今次開都係前幾日傾定

係玩左半分鐘就入

有陣時都希望佢可以交代下做咩 次次都問嘅話 好似chur緊佢咁 佢又唔開心 我都好明你感受

我真係好卑微...........

邊個準你咁叫佢🙄

+1

咁你係咩意思 唔明

變左交功課咁

你有精神病嗎？人格分裂嗎？

冇意思
錫返啖先

我好閪的

?
做咩?

浮ching?

原來阿塵有人要了

兩個ac互聊

我哋都冇地方
佢又唔鍾意爆幾個鐘頭房
又要有budget
可以點...

唔同人嚟架......搞清楚先好嗎

你知唔知當如果另一半都覺得或者知道係交功課敷衍了事就唔係真心

我和jher ching 很擔心你的精神健康

唔歡迎你

你做餐廳嗎？

做乜....?

我叫你咩好

你冇

為什麼自己和自己聊天

即係點
唉 其實不嬲我性欲都強過佢
佢之前傾傾下都有笑住話好明白唔知邊個人要交功課
我諗交功課大家都心照
佢成日話射到就enjoy啦叫我唔好亂諗

你猜猜

浮ching

乜撚野阿 我係佢另一半啊........
洗唔洗幫你check埋IP

孩子

跟我組隊做補習嗎？頂死夢ching市場

真呀一定係我問題

應該係人哋問題，你咁高質素佢哋都睇唔上眼

你有internship嗎中大應該很容易

都唔知你做乜鳩🙄

教小學雞嗎？

哈 教完都係咁

劣質就有我份

自信！

沒有喔為甚麼總是說我是中大呢

悶悶地 準備係屋企種玟瑰

佢以為你講過

可以！收50一小時

優雅

因為你說你cu nursing

亂咁鬧人人咩表示都唔需要有?

前日終於收到第一個客

不跟了

依家種basil 同mint生得好勁

收100/hr

明明是你說的

唔知大王有無興趣教數

咁咪好靚

你什麼u, 準備ocamp嗎？

dm俾你

問！

私補黎講 好平
出面小學私補時間並關係170/hr左右

做下其他嘢分心算 有啲人愈chur愈唔鐘意 學下點去接受
利申：學緊

喂 唔好避喇

不要考我重組句子

我地依家乜科都收
但好似歷史中史個啲其實無老師

收咁貴

害人

正喔 不過接私補有啲都120 130

no 只要有人補就會請人

咁不如你收500嗎

不知道呢

屌 係咁打錯字
單手打緊字 一隻手拎住蛋糕一隻手打字🤣🤣

我記錄收1.X/hr

我想講 大腳嘅人買鞋真係好慘 我想買對converse 搵極都係44 但係我著45

你咪理佢啦佢專門串人同蝦人

明白

單手打緊字

我想和你玩ocamp

度身訂做

打飛機

笑

咪諗咁多 係你嘅始終係你嘅

有時你太鍾意難免會在意

順其自然

就黎打佢

唔係你嘅 永遠都唔係你

我支持香港警察，你可以打我了

Join?

人？

Join

我都知 所以唯有做其他嘢 盡量令自己忙

又哭

冇人啦

[慎入有圖] 全身濕疹生滿水泡好痛苦

請鞭打我

到底點解放我飛機

因為你畀人嘅印象係好恰？

到底點解我會比人放到飛機.......

大家都話我外表同內在好大對比

我一定會打撚到佢仆街.....

你上cu多多女

gchi
但打唔落手

講起cu 成績表都未交

我打得落手...... 我成枝pipe車落佢到先.....

振夫綱

隔半日/一日先覆你嘅係咪可以肯定係對你無興趣

join？

對住呢條友 係要教訓下

98%

我會即刻覆你

...

即刻覆嘅人好難得

有時咁啱唔得閒就真係無計

respect

鍾意嘅人咪係

今晚好得閒？

你係到嘛

關咩事

你係到我咪上水

扮

Cu

悶了

咩

悶

好久不見

而家先知夢哥係cu

又可以準備訓

sleep is for the weak

岩岩敷完媽屎

想要挽救下d皮膚

我係暗瘡毒撚

我聽日都要敷了

我都係所以先要救

你邊係

其實有冇話幾耐敷一次
諗緊假設一星期兩次 同 一星期四次 會唔會都差唔多

我都唔係？
唔是掛

一個月一次 如果唔係會爛面

咁就大獲啦 我半年冇敷過

打機？

你係咪都咁qq

應該隔日敷或者隔幾日都ok？

吹下水啦

嘈

頂你咩

55嘈生哂

差d訓著你就咁大聲打鼓

又焗又熱訓係到都出汗了

靜

冷氣

幾時返工

嬸嬸話佢聽日遲到
佢坐我大髀睇戲

又自私約

聽日考試緊張到瞓唔到

留返考試瞓

下
一早問咗啦

你哋太晏我就一定唔得了

我屋企人叫我同佢哋食飯

返工瞓唔著

要就料
應該睇7

認真套戲由未上已經約緊
早兩個星期先再問嚟

咁無了

Contract都未簽

Namjoo!!

條臭閪都飛機我地

唔好比我見到條仆街...... 我打撚死佢........

自私約

幾時

有工返？

未知

你唔出嚟就話我地自私
咩道理

無

好難見唔到嫁喎
佢一定會再約你

加油 放鬆吓

都冇叫我出

我一定成盒炭燒完扔落佢到......

點grad

唔grad

有錢

揸兜

有錢到唔洗grad

頂 尷尬癌嚟料

唔通下下出街都問
雲你出唔出呀
係到問得就自己講嫁啦

洗唔洗我陪下你

無錢

問屋企人借錢

唔使

要嘅

呢個你唔洗驚呀
我地三個唔知醜嫁

佢有我了

你去搵9c

搵佢要飲

搵佢我打7佢算

冇人

叫佢食屎 thx

瞓唔著

dklm nowe駁電視load唔撚到

抵死

無Var咪好

屌黑一球唔夠想黑兩球？

黑咩

屌就屌Dier on99

佢係on9
但咁都12m會唔會太誇張

我比條女綠左 仲要係比佢光明正大咁綠
因為佢講到明唔肯放下條仔 問我接唔接受到
咁都唔係重點
重點係佢係背後周圍唱我控制欲強
唉 我同左佢一齊就兩年 不敵新鮮感

得你同alli唔知
我同醜字無關

你咁撚唔知醜

唔會

留名睇人飛機

如果住村屋 想學養蜂
嘉道理好似有堂上 想瘋狂飲蜂蜜

我睇錯時間出門 遲左成個鐘翻工

閃閃閃

恭喜佢！

唔係不敵新鮮感而係你太大壓力，同你一齊似乎冇乜舒服嘅感覺所以佢覺得你控制欲強仲要周圍同人講就係搵地方發洩

居然可以種！

歷史中史 初中生容易

好似種生機咁樣

我都suggest你快啲搵返個

要有直射太陽嘅地方 仲要整硼

隨緣

係攰啲不過你鍾意就做啦

屌 手多

化緣

重點係要有咁大嘅地方

我唔覆陣間會有人覆

你屋企幾大？

我唔係和尚

可唔可以唔好不斷加我個狗頭笑

但係你清純到同和尚冇乜分別

睇下點覆先

你狗頭笑？

@夢

佢問我
如果佢死咗
想佢留低身體邊一個部位俾我
我答佢 留低對睇

你對眼真係好靚

Noooo

呢個唔係狗頭笑 叫咩

笑笑又笑了

佢會笑你

佢上過你屋企？

恐怖

留低對睇

一起身就見用咁多

改返啦

你 狗頭笑

佢個陣逼我答佢

咁我轉返呢個

我可唔可以對你狗頭笑

蠢 你應該答佢我冇可能會畀你死

塵b 值得大家擁有

我冇

笑笑笑了

如果佢死咗
佢做鬼都會望住我

幾好笑

佢叫我一定要揀
你想講嘅野我全部都有講
唔好覺得佢係普通女人
佢唔受呢一套

你值得大家笑

咪笑

女人真係好古惑

如果佢死咗 我會去捐佢還好的器官 等人哋都有活嘅希望

如果佢受呢一套
我唔會咁鍾意佢的

嘲諷

你有喜歡的人了？恭喜

你哋喜歡啦

我唔知你喜好了

佢會同我講
我唔想住係其他人到

其實呢個係啲女人嬲嗰陣用㗎
我冇事

呢啲野
我兩年前好似有講過

Cls但係其實諗深一層幾sweet

咁我直接承認我唔記得你兩年前講過啲咩

你值得大家擁有

冇錯
個陣我攬實佢攬咗好耐

放心
我都唔記得

冇 如果

咁我將你燒咗 化為空氣陪我

唔好諗住畀陷阱我踩，我不值得大家擁有的
我有樓主就夠

你嘅如果係你嘅另一半死咗唔係你有另一半

手中火化？

擁有可以係曾經擁有過 唔代表淨係指樓主

啱呀

喺邊度火化都好 消失就係消失了

你唔俾我食煙
你同我講 我死咗就冇人識湊你
我係唯一一個識湊你嘅人

佢叫我將佢啲骨灰擺係屋企

咁所以你假設你另一半死咗嘅前題係你已經擁有另一半

樓主不是曾經而是永遠

Waaaa
聽到冧死

阻地

痴線咁快講到咁遠

所以我未擁有

以前我真係好癲
你依家叫我再咁愛一個人
我真係做唔到

以前嘅我地真係好sweet
可惜 我啲臭脾氣

可以係在之前發生 做到承諾先再講

我個陣鬧佢

唔使咁講啦，總之人就係或多或少都會阻住另一個人尤其係相處嗰陣，但係你會唔覺得因為佢係你個friend，你唔介意甚至好享受同埋想要多啲因為佢係你另一半

所以你又開始自責同自負

算啦你都係唔明

我會介意 我寧願燒咗 灑大海都唔想喺屋企見到 見到只會更傷心

事實都係咁
佢飲醉 我幫佢落妝沖涼洗頭
佢掛住打機 我餵佢食飯
佢懶唔想郁 我幫佢換衫
佢只要乖乖地坐係到
所有野我會幫佢做曬

你講咁多 就係話我擁有另一半

其實我係想講另一半冇嘢係會阻住自己不過你就同我講骨灰要燒咗佢
咁我唔知點解咗同你講嘢

甜言蜜語姐
同埋我個陣同佢識咗七年

你縱容到佢咁唔得㗎喎

要燒咗佢

破壞美感

其實都真係識咗好耐不過如果過到七年就好

冇
因為我改咗好多
同埋呢兩年都睇清佢
我只係掛住個陣嘅佢
佢始終唔會係陪我到尾嘅人

呢啲嘢唔需要美感 可以代表意義 嗰個人嘅意義同價值永遠都係度

我好認真參與討論！

hello

冇可能的

你強頂！

我唔會再好似以前咁
個陣我廢咗咁耐
我唔會再俾自己咁廢
依家我有好清晰嘅目標去實現
拍唔拍拖好死

呢個解咩

兩年前嘅我
叫春叫得勁過雲

佢令我大個咗好多

一切都要時間

有經歷就會成長

你未答我呢個解咩

cant imagine

人哋唔知你無啦啦去問個emoji係我對得你耐先知你咁傻

佢想問你南極灰熊個emoji有咩意思

你估我真係冇行過呢條路
一出世就睇得咁開？

勁過雲係咪林過雲啲friend

灰囉

早晨

0/10

佢係唯一一個
令我放低曬戒心嘅人
都係最了解我嘅人
如果唔係
我唔會傷到咁

唔通要點樣問

呢度大部分人嘅感情問題
我都經歷過

所以我永遠都講
我幫唔到你啲咩
情緒一到 你呢刻幾理性都冇用

人哋講緊佢以前的愛情觀同埋愛情史你無啦啦整個南極灰熊佢點會明

點解

早～

尻噏完
恰一陣要出去

你未經歷過嘅嘢

所以咪等佢講完 我先問

有幾灰 理解唔到

唔得 真係忍唔到

經歷啲咩

好似你嘅好笑咁係理解唔到

忍唔到同有幾灰有咩關係

你真係好可愛

即係當我好傷心 我就舉南極灰熊

？？？

你形容詞有問題

Yes

你logic 太原始了

我好灰

假

靜啦

Hang機了

其實笑緊

唔出聲囉

你應該係震緊

森77？

咁容易就唔會好好笑

點知你

同你完全係矛盾

佢話唔出聲㗎你做乜又搞到佢出聲

點知我

總有開心唔開心嘅時候

又係

去睇電影先

叔叔

咁即係出聲定唔出聲

又叔乜嘢

你都知佢係叔叔！

你本身就係

電影名

你唔好曲解我意思喎

我諗應該講緊電影名

叔叔睇叔叔戲

閃***

咩係叔叔戲

後面三隻字係你老x？

你自己打㗎喎

我純粹係廢事打好多個閃。。。。

佢係叔叔

如果有單身煩絮嘅或者有感情問題入嚟嘅話咁我哋唔會閃嘅識做，但而家得你喺度

所以你哋真係
恭喜恭喜

你媽媽添呀

Bye

Hi

就係知你唔介意嘛，頭先都問咗你你話隨緣

. 咁嘅咩

尋晚好開心

如果佢同我一齊都唔開心 咁咪代表我好差

想高

想玩你問我答

食多啲嘢

答

你問左先

我都想！

我又玩

又唔問

成日食啦

Tgt?

我要玩

如果我識踩單車 我就今日去咗踩單車

HI南珠！

HI布丁巴

好眼瞓

識踩一定好正

Trash

踩四碌

有！！！

集體笑笑笑大行動現在開始 xm

join

你asso?乜u?

Ho7

咩料

🚬🐋

我係後面笑你

咩料啊？

有夢想興趣better than me

我miss左啲咩

一齊笑笑笑

rasict? alllivesmatter

踩單車都唔識你入大埔教佢

佢係大埔咩

下？？？

Ho siu always 7

777

佢成功人仕，笑乜

我都唔識

佢有工返 你冇

666 nb

想訓午覺

我以為講女

你唔驚啦你

你冇呀嘛咁講嚟做咩

邊到成功

你好串

今次明了？

一齊串佢

明咩

都係唔明

笑笑笑 笑咩

唔好咁

你數下有幾多隻笑笑

咁一齊打你

咁你要畀啲力出嚟等人哋唔笑你

三隻半

我係話 唔好串人

下

下咩？

太瘦要食多啲野

笑笑喎 以兩個 為單位

Ohhhhh

你又有道理

Cls係你先搞得掂佢

一齊笑佢

仲要同佢癲 double變咗七隻

有好多笑笑！

下 唔係咁計？！！

。。。。。，。·

九個！

我地有排笑了

。。。。。。

成班cs

句號中間有逗號係咩意思？

咁而家呢

撳到cls

你行開

我喺度諗如果你同雲食飯佢成餐唔使食因為噴曬出嚟

行 撚開
唔 好再

？？？？

總有的！

居然冇聽過

亂咁 擺 一副 hi-fi 喺街

唔知佢平時係咪聽開夏日熱辣辣

歌？？？

有！

佢家下黃色衫

咁經典嘅歌

陣間爆咗去南珠個post

佢純情算啦

關節酸痛咪玩咁癲

長期係咁

特登gel頭見你地

無飛機？

冇
我都冇瞓過咁解

瞓得唔好周身痛